18樓爆!!面對現實！天宇海三房戶劈價120萬甩手

利嘉閣地產皇牌屋苑迎海分行首席聯席董事劉鵬昌透露，市場新近錄得馬鞍山天宇海3B座高層B室成交，單位實用面積約757方呎，建築面積約992方呎，採三房一套連士多房間隔，外望可享海景。

原業主上月初叫價1,500萬港元連車位放售，至近日終以1,380萬元連租約易手，減價約120萬元或約8%，折合實用面積呎價約18,230元，建築面積呎價則約13,911元。

據悉，原業主於在2010年10月以約622萬元買入單位，持貨8年，現轉手帳面獲利約758萬元，賺價約1.2倍。

樓爆爆爆爆爆爆爆爆爆爆爆

d新聞咪撚再標題黨啦
托高個價再減價放 之後賺七球幾話劈價

叫價一億，買一千萬，劈價九千萬，樓爆

講咁白做咩, 你睇連登大把人咩都唔識既已經信真係爆左
拎住十幾廿萬諗住跌到百幾二百萬時九成按揭上市

創新高！ (但上一單成交半年前)
劈價！(其實只係開價超現實)

gogogo la

你睇番個尺數係馬安山真係天價黎,萬8啵

想問下咁同我講既野有咩關係

其實咁講無意思，佢8年前買落實會有升㗎啦

爆撚完都係咁貴
整個核爆就差唔多

信爆個啲多數窮撚冇錢買樓，但又想人仆街個啲

8%

仲有個車位呢

樓市go go go

今日南昌簡樓 幾千萬客成場都係

淡淡會話全部都係AA

樓爆 啪啪啪
樓爆 啪啪啪